FIFA 18 PRO CLUB 巴塞式控球隊

Hello!
平時踢開果隊太夜先開波，想開過隊新既。
開波時間1030－0100
4231為主，
想收d 識踢控球、護波為主既隊員，千奇唔好下下突破／亂交直線失控球，搞到d隊友守撚死。
多踢one touch，重點係接應隊友one touch之後，你要hold到個波，最好就交到個直線比佢，但視乎情況，唔該有把握先咁做，無既話就傳返後再做過。
想踢CM/CAM既，唔該望下中路有無位傳，有位就傳中間，無位先分邊／後
傳。
見好多隊既中場好抗拒傳中間，希望新隊友既足球意識係足夠既。

暫時有2－3個，夾開既。

1212

有冇隊收中堅 防中
Fifa14打中堅打到而家 長期d1 title

Tg:

利申先 ：因為我工時好唔定 有時18個鐘 但只要吹雞我咁岩係屋企一定會打

D10 踢上去，慢慢夾

有興趣，但唔係日日踢，真心鍾意控球互傳走位，識扭人但為大局情況下唔會亂扭要護波先扭

sry wifi廢send左兩次

唔記得講打咩位 前中場咩位都得，唔好叫我守龍打中堅ok

打開咩機種

Pt 收唔收
本身同frd 有隊
但鐘意巴塞踢法
上年pro club d1

收，add me

PS4 SORRY !

樓主好串

COME

come

PSN:Alcacer0919

all position

依家d幾

D3，有無好波／玩得掂ANY／PT ／ FT 既人想玩，加我telegram！

98

咁撚多要求 以為D1啦 點知d10
慘撚過番工

已tg